{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72513&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아트힐스풀빌라"
    },
    "text": "一軒家プルヴィラインこのペンションは雪岳山展望と東海が位置しています。 サンルーム(バーベキュー場)と宴会場でパーティーを楽しむことができ、鳳浦海水浴場と束草観光水産市場、束草海水浴場が車でそれぞれ5分と7分の距離に位置しています。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 メゾネットタイプの一軒家の客室は3つで、それぞれエアコン、テレビ、バスルームがあります。 大型アイランドテーブルとサンルーム(バーベキュー場)宴会場もございます。 プールは四季折々の温水プールで、温水の利用料は無料です。 バーベキューはサンルーム宴会場で無料で楽しむことができ、ウェーバーガスグリルと大型木製食卓、流し台、製氷機、調理器具が完備されています。 最大人数の超過や未成年者は入室不可であり、ペットの出入りは不可であり、使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地にありますか？",
            "answer": "このペンションは雪岳山展望と東海が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "サンルーム(バーベキュー場)と宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場と束草観光水産市場、束草海水浴場が車でそれぞれ5分と7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室は3つで、それぞれエアコン、テレビ、バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのようなものですか？",
            "answer": "プールは四季折々の温水プールで、温水の利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューはサンルーム宴会場で無料で楽しむことができ、ウェーバーガスグリルと大型木製食卓、流し台、製氷機、調理器具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "利用上の注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過や未成年者は入室不可であり、ペットの出入りは不可であり、使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 417
    }
}